有冇巴打試過綁起女朋友

好想綁起女朋友慢慢調教

有
不過已成往事

周街綁人，因住犯法

想比弟弟綁

點玩法
問左先定隔硬黎

龜甲綁 再叫佢含 好撚正 （已過去

開頭佢提出綁手
就用呔反綁佢，會更加濕
之後試這龜甲綁，叫佢含

發覺你真係好得閒..
乜POST 都見到你既家姐

睇完單新聞 第日用iphone綁手 試圖重組案情